覺得自己係enjoy攞人contact但攞完唔想維繫

懷疑自己係咁我係個賤男

又話好男人

攞到個一刻就已經有最大既快感同成功感

下一階段要追所付出既努力同收回既成果不成比例

好似冇乜野achieve咁好悶唔想玩落去

係囉

好男人賤過地底泥

有冇諗過其實人哋都係怕尷尬 唔知點拒絕所以先俾你？